準備仆街嘅圖

參考

不妨去睇下nightmare patrol (nsfw)

師兄得閒可以整晒做to be continued
好撚搞笑